想買iPhone 6s定係7

用緊g3 已經頂唔順
想用返iPhone
但係又唔會買iPhone8因為應該好貴 用唔到咁多功能
咁我應該買IPhone6s 定係iPhone 7
youtube睇過其實兩部電話差唔多速度
電量方面就唔知
同埋出iPhone8舊機會唔會減價? 不過唔知等唔等得切
32gb夠唔夠定係要128?
邊度出機平?
夠順夠快舊電用到一日就得, 多數上lihkg, fb, ig, wtsapp, tg, 有時打機睇片聽歌
本身有iPad mini2 同埋 MacBookPro
求意見

Ip6s用家用示 有新用新 試過ip7影相 好靚
Btw 正常使用 電量用6-8個鐘都無問題
其實6s同7真係差唔多 睇自己追唔追新mode

就係唔想咁貴

睇你要唔要個個3.5mm

姐係除左3.5其他無大分別?
因為差八舊水
32係咪唔夠用
6s出左就嚟2年會唔會電差慢少support

7會好啲 speaker camera 防水等等

如果呢啲唔重要就6s 岀8個陣6s唔會再賣

出se 再買儲值卡雙修

電量一定係7贏啦
6s廢電

新機都廢？
你地用幾大容量
出8 7會唔會減價

6s 舊電仲細過6
7舊電大啲 cpu慳電啲
唔介意無headphone jack
一定7

知唔知邊到買IPhone7平?

買7啦
買6s 不如買SE

SE 冇3Dtouch 同第一代touchid

買6啦

……

7 for sure
電子嘢有新買新

聽人講csl最平？

如果6s有特價清貨就s6

下個月買7

7 128

6s plus 大電 3.5

用緊6s 都算抵用

出iPhone8舊機會減價？？

會

ip8 好似會加價

同問

我都認同7既電係用得耐好多

Se

se冇2nd Touch ID and 3d touch

用緊7+

7/8

辣殺機，
se,好聽d 就性價比高
難聽d 咪窮撚機囉

iphone7plus 256gb都係垃圾機，唔用vertu唔好話自己有錢

嗯，se 同iphone4點分？我以前就係用se 既，用咁耐比人笑足咁耐用iphone4 唔好同我講話手機係用，唔係黎曬 ,現實就係比人笑到面都黃埋

兩部機差好遠wor
一眼實睇得出，笑你果個九成9up
5s同se就話難分D姐

係就係一眼睇得出，但就係扮睇唔出，之後仲要大大聲講，咦？iphone4 黎架？

原來你d自信來自部電話
咁唔好意思傷到你自尊心

咁你唔好著衫出街，我再同你講，你d 自信係衫到

果啲分明on9仔，用手機黎衡量人膚淺過小學雞，誠哥戴citizen炸咁佢係咪要申請公屋？

我都係G3
原本想等IPHONE8
點知前幾日壞左開唔到買左S8

宜家吊緊命
csl 5888 128gb 諗緊屌唔屌

如果你追求單手使用, 買ip7 , 否則就ip7+ 啦, 另外最少都要買128GB

利申:ip7首日上市用到宜家

屌你老母 樓主小學畢業未 問撚埋啲戇鳩問題

屌住先

你問乜鳩

暫時睇cxl最平
唔會諗ip8